（仆街TVB）無線新聞頭條報導教院侮辱劉曉波劉霞標語

蔡若蓮個仔跳樓一個字都無報，今日頭條報導呢單

成功撚狗

趕住扮中立

依家只有曲線玩法，直屌無用架，CUSU要學下

打格仔
然後呢堆字係侮辱劉曉波？？？？

中共唔承認諾貝爾和平獎
係咪想作反?

補返條link先

校長去左邊？

星期六方加扮睇唔到星期一睇佢又有咩講

Agger 都未拎獎

即係確立劉曉波不能辱

當日班藍絲廢老又要被人bin

如果佢唔出黎開記召就大肆宣傳教大高層維護劉曉波夫婦尊嚴 值得表揚

屌 做乜都唔得

呢D先係玩政治應又死，唔應又死

唯一可以應：人都死撚左，你班友咪撚再玩

好人好者點會坐監
笑個監犯死有咩問題

班廢老點回應？

[quote]

民主牆

張圖腥去藍絲group
個校長應該會由幾日前比人讚轉做比人屌

記招開場第一句：
感謝校長為諾貝爾和平獎得主劉曉波及夫人發聲嗚冤

班藍絲會精神分裂

另一面話教大校長勾結外國勢力干預中國內政，囚禁劉曉波係依法辦事不容漢奸張仁良說三道四

教育大學學生會會長黎曉晴表示：「當然我不支持校方追究，但若校方好堅持，一直要繼續追究，我相信這兩件事，不論是貼蔡若蓮標語的人士，或今次劉曉波、劉霞的人士，都應該用同一手法、同一行動、同一標準去處理。」

仲唔撚死佢

Tvb 反了

撚狗咁撚

喂啊 教大校長咁有良心 快d呼籲共產黨釋放劉霞啦

貼去民主牆喇 拆又唔係唔拆又唔係

Diginity

反了反了

反了

侮蔑? 黨話係煽動顛覆國家政權，你支持中國敵人?

快d扮藍絲去信無線教大廣管局投訴啦

有得玩

希望習大睇唔到張圖啦